出邊咁大風 有無絲打需要溫暖

可以借出肥仔一個呀我🥺

凍能到攬字我

想要

絲呀-.-

絲

直情要老豆打仔啦

只係稍涼
未至於凍

弱質絲打需要性愛🥺

溫暖先啱 sor

我未開始做家務已覺少少熱
一陣間做瑜珈要開冷氣
天氣只是稍涼

過多半個月再開這post

唔通你需要肥仔嘅溫暖🥺

真絲

有無用肥仔頸儲老泥？

唔需要
已有五個暖爐仔（狗狗)